[求上熱門] 93添馬罷工集會 1430見

今日93都係有罷工集會架，同一地方同一時間

1430 添馬公園見

如果今日既人仲少過尋日
咁我可以正式宣布
香港人根本唔駛再諗罷工
核爆都阻唔到香港人返工

連有疑似警察係地鐵站發動恐襲，都冇人肯罷

相信香港核爆完，第二朝都可以見到大家乖乖地排黨鐵返工

今日好好天

光復香港 時代革命
寧鳴而死 不默而生
寧化飛灰 不作浮塵

推

推
到時見

Push

尋日去左

要聽埋廣西伯伯下場

pish

下晝見！

置頂

93 添馬見

1430 添馬見

1430 見

14:30見！不見不散

2半見

1430

有冇咩防粉措施
尋日好似雨褸都冇用

利申 問得即係會到

我都唔知，我全日著雨褸，
T shirt前後都中哂

條褲仲勁🤯🤯

手足,上呀

TUI

push
行動post幫推

瑩光party？

下午見

Pish

利申：已罷

九月七 機場
九月八 美國領事館

請大家改改口號
黑警 填命
香港警察 殺人填命

上熱門！

添馬

推！！

93添馬見

Pish 添馬見

支持

又無人理

push

Lets go！

93 三罷
添馬集會1430

推埋其他
93三罷 1430 添馬 (唔係遮打)

93 三罷 1430添馬啊

[求上熱門] 93添馬罷工集會 1430見

推 罷左工嘅唔好留係屋企

pls join us!

推！

手足一齊推
93 三罷
添馬集會1430

推埋其他
93三罷 1430 添馬 (唔係遮打)

93 三罷 1430添馬啊

[求上熱門] 93添馬罷工集會 1430見

pls join us

推上熱門

今日14:30 3罷集會繼續

添馬公園見

1430添馬 1430添馬 1430添馬

Pish

一陣見!

一陣見

推 一陣見

.

推啊品她比佢沉

點解無人見到

琴日罷完 今日再罷
一陣見

今日肯定少過尋日

出左嚟先算

再推

幫你推上熱門

咁撚少人 好撚失望

手足一齊推
93 三罷
添馬集會1430

推埋其他
93三罷 1430 添馬 (唔係遮打)

[求上熱門] 93添馬罷工集會 1430見

推上熱門啊

借位

［突破盲腸］曱甴對應方法

推啊

今日2:30添馬見

推！！！
一陣見

完全無人知咁濟，係咪依家連宣傳都懶呀

推呀 今日添馬呀

今日三罷去添馬啊

推呀！！！！
上熱門呀！！！！

推推推

1430 添馬
1430 添馬

到時見！！！！！
五大訴求 缺一不可

光復香港 時代革命

迫爆添馬！！！！

推！！！

推！！！！！

好似冇人推

推呀！！！1430添馬呀

三罷集會！！！

推呀

推！！！！！！！！

［現在公開可能な情報］9月到底抱咩心態去做人

跪求一閱

齊齊推

食埋野就上路

推爆佢

人手置頂

推啊！！！！

推到上熱門

推多幾次啦

再推下啦

再推啦

推下你

我都食緊野

推返你

兩點半見

推多幾次

準備好食螢光粉未

已罷

上熱門

追風箏一對傻瓜

推啊推啊推

仍需努力

9月6日（五）
北區陪著你走音樂x分享會
活動：音樂會及分享會
時間：19:30 - 22:30
地點：彩園劇場

【國際週末】9月7日（六）
出糧換美金 - 全民提款日
時間：任何時間
地點：任何銀行

機場交通測試
時間：13:00
地點：機場

【國際週末】9月8日（日）
美國人權及民主法案大遊行

推到民陣搞遊行援請通過人權法

活動：愛丁堡廣場遊行至美國領事館
時間：2:00（暫定、開放討論）
地點：愛丁堡廣場（暫定、開放討論）

9月10日（二）
世界盃外圍賽：香港對伊朗

活動：叫口號撐港隊、鄰國國歌
時間：20:00
地點：香港大球場 - $180 (成人), $40 (特惠票)

9月13日（五）
獅子山之路 齊慶中秋夜

活動：人鏈
地點：獅子山，大圍、樂富、黃大仙等各入口上山
時間：19:00 - 22:00

9月14日（六）
機場交通測試
時間：13:00
地點：機場

中學生螢火之荊集會
主辦：凝火之聲 Youthire（不反對通知書申請中）
時間：16:00 - 21:00
地點：黃大仙廣場

天水圍親子遊行

主辦：未知（不反對通知書申請中）
時間：14:30
地點：天水圍

9月15日（日）
We Miss You 英國集會

活動：愛丁堡廣場遊行至英國領事館
時間：2:00（暫定、開放討論）
地點：愛丁堡廣場（暫定、開放討論）

9月21日（六）
機場交通測試
時間：13:00
地點：機場

元朗恐襲兩個月靜坐
時間：19:00 - 23:00
地點：元朗站

9月22日（日）
反對三不管：成立獨立調查委員會集會
時間：開放討論
地點：九龍寨城公園

9月28日（六）
機場交通測試
時間：13:00
地點：機場

9月29日（日）
抗中共反納粹全球集會

時間：開放討論
地點：開放討論

9月30日（一）
毋忘831集會
時間：開放討論
地點：開放討論

10月1日（二）
民陣遊行（估計將會舉辦）
時間：開放討論
地點：開放討論

有冇罷呀

推落去

推呀
不見不散

今日坐邊

做咩要不推文回覆

上熱門！！

推又推

行動post推極都推唔起

上左未

幫手推多幾下啦

未

希望多人到無位坐

快啲推上去

幫手推多幾下

93 三罷 添馬集會1430
98 美領 1400

快手嚟個推

罷了

上熱門啊！

咁就要再推多啲

再推到多啲人睇到

順手借位
【緊急】831，我同德國記者去左訪問前線，好多感觸。求求大家幫手，港女尋人!!! URGENT!!!!

有冇手足想要豬嘴 / 眼鏡 （真係需要先講） ，我現場送

明白大家呢排嘅士氣經過831恐襲同901大撤退之後好低落
我同大家一樣都係
但越係呢啲時候
我地就越要堅持下去，團結一致
唔好比林鄭見我地冇士氣而去捉多啲人

以下兩篇文章無論和理非，定係勇武，都應該入黎，打返枝強心針

希望可以幫到大家
記得share比身邊因近日事件而唔開心嘅朋友仔

［全部人同我入黎］《致眾表》望各位香港市民出自己的一份綿力

灰心喪志，是因為你看不見抗爭的前路

今日和理非唔使啦
除非係3311

1430添馬集會

人手高速推post

幫推

推1到

快啲推

送俾東涌棄左裝既朋友，唔係話你要今日用

推又推又推

推推推推

幫我推呀

大家快啲推上去

快啲嚟

1430添馬

琴日已經少過85
85講緊7區集會,今次得3區都少咗人
香港人奴性真伙全球第一,打仗都要返工

行動post無晒

死黑狗

無人去

又話好難買 我拎俾你地呀

有冇人棄左裝未買返呀

做咩又不推文回覆

今日罷左
添馬見

仲未上到熱門呀

添馬見

1430 添馬

再push

馬

見

添馬1430

痴撚線 你咁早就起身推
1430添馬集會

推佢老母！

推爆post

9.08 2:00pm 美國駐港澳領事館

好重呀

連罷兩日

再接再厲

2點見

屌大家咁話

食埋飯過黎

come come tamar

人呢

10

有冇手足棄左裝未買返，送既

97 98有冇遊行/散步?

個個齊裝呃鳩我

9月3
1430
添馬見

推上熱門

push to trending

我唔使 但你果d係3311定6200?

推呀

push ar

圍鐵

6200

6200真係要留俾有需要嘅人

6200 + 60926

有

邊度？

推!!!

我要罷工

907 入機場
908 美領見

我地香港人一定會抗爭落去，無論係訴求定係手足，一個都不能少！

我無用 今日有返工
不過都係一陣見 罷半日

我會呀 我順手睇下今日送唔送到俾手足啫

五大條件
缺一不可
光復香港
時代革命
我要真雙普選

903 1430 添馬見
908 1400 美國駐港澳領事館

推
一陣見

唔洗求，比你上

推 各位一陣見

推上去

Push.

一個熱門都無

出緊 有冇跳閘手足

咁少人嫁，罷工既唔該早少少出

推返上熱門

琴日已經比8.5少左人，今日至少做到琴日咁啦

會準時到

香港加油

Tui

Will late a bit

出緊黎

黎緊

pish!

兩點半見!

香港人係咪返少半日工都唔撚得呀屌, 國難當前呀屌你老母!!!!

利申: 朝早返左工, 而家出緊黎

推到上熱門

去緊啦，留埋尋日三罷張貼紙，今日繼續貼

9.07 機場交通測試 13:00

9.08 美國人權及民主法案大遊行 14:00

嚟緊！